好心啲人啦！

搭公共交通工具可唔可以唔好閂哂啲冷氣！
已經係車箱內，空氣焗，開返個冷氣得唔得
唔係要開到最大
At least 有風岀呀dllm
得唔撚得呀？